---
title: >-
    شمارهٔ ۲۷
---
# شمارهٔ ۲۷

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>بعد قرنی خواستم تقویمی از سال جدید</p></div>
<div class="m2"><p>از توای سر خیل ارباب نجوم آقا حسین</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>از صبوری دل به مایوسی کشیدم عاقبت</p></div>
<div class="m2"><p>ای فلک را از تو زیب و اختران را از تو زین</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>بس نکو گفت آنکه گفت، الصبر مفتاح الفرج</p></div>
<div class="m2"><p>بس متین گفت آنک گفت، الیاس احدی الرامتین</p></div></div>